自問大膽既入黎

琴日有個patient呢要我地幫佢開佢罐花生獎
跟住我開完之後我問佢
可唔可以被我聞下
跟住我大大大大大力索

正啊

醬*

1999